入黎放低你鐘意既少眾歐美歌

唔知算唔算少眾，不過應該唔算熱門
Bleacher- Dizzy
Hurt me- lapsley
Lost boy- Ruth b
Me myself and I -Bebe Rexha & G-Eazy
Rather be- clean bandit
暫時咁多，諗到其他再分享

faded

Faded 都算少眾？

MKTO - Classic
Chvrches 所有歌
Coldplay 所有歌

clean bandit rather be叫小眾
coldplay叫小眾

Old Town Road

Intro 無特別，去到verse 開始好正

我唔知佢咁熱門
Coldplay-midnight 應該算少眾，幾特別既歌

Jason Mraz - I'm Yours

Eminem - Beautiful

Hush Hush- Avril Lavigne

好心你講之前上youtube睇下
人地views有成5.3億

Billie Eilish 全部歌
Lorde - The louvre
Lorde - Liability

留言全部唔係少眾

Billie Eilish仲算小眾？
但我認同佢幾乎全部歌都正

Birdy — take my heart

As the World Caves In - Matt Maltese

ankor - winner horse

Love someone - Lukas graham

少眾？

有無人鍾意聽瑞典indie?

Me myself and I都算少眾？

nice

Billie Eilish 都算少眾？

lemon tree

Chase Atlantic 完全冇聽人講過 希望多啲人欣賞
Chase Atlantic- Cassie

Chase Atlantic- Swim

Karpe Diem, norwegian rap duo

can't wait for his new album

BANKS - This Is What It Feels Like （Goddess隻碟大部份都好聽）

Shura - Touch

Sam Smith-全部歌，但少眾嘅就呢幾首
No Peace/ One day at a time/ Leave your lover
James Arthur- Remember who I was
Josh Daniel- Jealous (睇埋x factor覺得佢version最入肉)
Twenty One Pilots- Cancer
Brandi Carlile- The Story

兩個把聲好正

cigarette after sex

呢首正

Riverdale插曲

勁鍾意all night

呢首先啱

Lorde都叫少眾？

Elton John

係連登仔眼中應該得jb唔小眾

21pilots嗰首cover黎喎

原唱都正

1950 - King Princess

Kina

Riptide-vance joy
Thunder clatter-wild club
Futile devices-sufjan stevens
Mystery of love-sufjan stevens

樓主聽coldplay 想扮懶有taste 扮小眾 與別不同

Slipknot - Diluted
明明好撚正但好似無唱過live

Jon Bellion

Pictures of you - the last night

Nightwish

咁都小眾 billboard 幾星期第一

Talia都好正

The vamps

The vamps黎埋香港開concert 都叫小眾

睇嚟我哋依家係互相批鬥呢個係咪小眾

*啲歌

巴打唔好用小人之心度君子之腹
小眾嘅歌大家難接觸到，好易埋沒啲好野
互相分享好歌，分享快樂啫

Jungle
Drum and Bass
UK Garage
Grime
呢堆係英國本土電子音樂genre
連美國澳洲都應該冇咩人聽，更加唔好講香港

Lofi嗰類

Mkto係正呢排復出

You’re beautiful

dizzie rascal
speaker knockerz
nas
yung lean
bladee

chief keef

The score 所有歌

Future Conditional - Broken Robots
The Field Mice - Willow
The Lodger - Let Her Go
The Orange Lights - Let The Love Back In Ahain

The Score紅到七彩喎

Drum & Bass Future Bass Melodic Dubstep Future Trap真係難分

Elliott Yamin You Are the one

唔知算唔算

你係咪搞錯d嘢
Drum&Bass係節奏極快果種，同你另外提到果d差好遠

Mike Perry - The Ocean

teddy - Cold World
lil peep & lil tracy - Witchblades

lauren jauregui算唔算小眾？

live好撚正

Melodic Black/Death Metal

其實All Hope Is Gone除咗出名嗰幾首之外，其他都無唱過live。

以前紅 依加真係變少眾 More than that真心正

利申 5h fans

The 1975

我幾鍾意My Chemical Romance
應該算少眾

5h反而冇乜留意到Lauren
單飛後呢兩首歌先知佢咁鬼勁

Sabaton

Capital Cities - Kangaroo Court

神作

好多明明就hit到仆街，自己見識少就話係少眾

未散band前唔算，依家只係冇新野出冇人討論啫

The plot in you

乜類型都有 係咪少眾就唔知

G持新女團

EXCISION

所有Ella Vos嘅歌

Panic ! At the disco 算唔算
雖然佢首high hopes 好似拎左幾期一位

有冇人中意聽The Midnight

Yuna算唔算

Amon Amarth ''Twilight of the Thunder God“

Bruno Pelletier - le temps des cathédrales

識貨

River-Leon Bridges
想知有冇類似呢種vibe嘅歌
次次聽都會入哂mood

Blue Oyster Cult - Vigil, Astronomy

Yungbae

依首好聽！

唔知少唔少眾啊

Ylvis算唔算？

what does the fox say

夏天緊係要聽Summer Salt

Sigrid算唔算？

EDEN

Amon Amarth

Daniel Caesar - Streetcar

Enya 算唔算係少眾？

The Walters - I Haven't Been True

Any TLSP fan???

係香港無咩人聽姐 殿堂級 唔小眾掛

Let’s Eat Grandma

呢首好正

Zayn

kelly clarkson算唔算小眾

好鍾意佢首fingers

ASAP FERG

portishead

Cigarette After Sex
The XX
QTY

呢個post十個有九個都出名 邊撚到小眾係咪無紅到Taylor swift lady gaga 咁就小眾

你個名dont leave its my fault

cuz when it all comes crashing down i’ll need you

Your love is shakin me up and it’s making my heart break

Brockhampton?

Ruel

the 2 bears, lophiile, Tycho, autograf, the code, Nao, large, mew, bearson

jungle 正呀

kiasmos! vök! 冰島，法羅群島嘢。

larce...先啱

我諗起 MC Cole 同 shift k3y 啲house嘢

AlunaGeorge

賣飛佛

JACK JOHNSON

Billie 啲歌好正

個LIVE勁到播碟咁

men i trust
yumi zouma
cigarettes after sex

no use for a name

Breezeblocks

alt j breezeblocks好好聽啊 2012嚟香港個live我係咁loop

佢有首pop punk界國歌喎...

Yo Trane

James Bay

Alec Benjamin-If I killed someone for you
Nightwish-She is my sin
Eagles-Hotel California
Whitesnake-Here I go again
Leonard Cohen-A thousand kisses deep

Aquilo
Seafret
Hurts

James blunt 紅歌唔紅人

已經可以叫indie

boy azooga

Tom Misch - Lost in Paris

Tom Grennan

God help the girl

Frank Ocean
香港應該無人識
2016隻album “Blond” 個人認為近十年最正嘅album
大家不妨可以試聽Self Control

Easily Bruno major

The Midnight - 應該有生之年都唔會泥香港

IAMX
擺漏左個! 佢啲歌有點dark得泥好正

大撚把人識啦 自己見識少就咪撚鳩up啦

billie eilish - bad guy

Kodaline所有歌有冇人識

Jm9

你確定係少眾？

唔好意思，喺我井蛙世界入面算係少眾

純粹覺得香港好似冇人識

Biking jeng

Rather be

Teeth-5 seconds of summer

all the good girl go to hell

poppy

Touch - pia mia

Running out of saturday - The starlets
同埋 Hypercool
真係好好聽架

Love yourself

香港有人聽我切opeth

lauren aquilina - king
sasha sloan - older
anson seabra - robin hood

一個二個唔識咩叫小眾，我連Lauv都唔敢攞出嚟
Lauv - I'm so tired

Sasha 聽過older
仲有佢同NF合作既only
我覺得其實好歌手係歐美都好出名
只係香港冇人聽咁解

The Reklaws -- I Do Too

Bruno Pelletier - Après toi le déluge

Bruno Pelletier+Celine Dion - Le blues du businessman
(唔係Celine Dion小眾)

Garou - Seul

唔知點解咁低點擊率

好多香港人都係鍾意聽情情愛愛mk歌
唔係就k-pop
想搵幾個人傾下rap都冇

Jake Etheridge - Only everything

呢首係lauv㗎

High Hopes
All I want

Rap 好多時都講毒賭sexy

正

NF清泉 粗口都冇隻

咁都有得講
又高人一等

老老豆豆 佢得幾首歌紅
其他專輯嗰幾首都冇乜人知
利申:係佢粉絲

外國應該幾紅
見佢tour都幾爆下
香港我諗大部份都淨係識Royals(?)
btw Melodrama係我top 10 album之一

其他album呢？分享下

Janelle Monáe- Dirty Computer
呢隻佢出埋成套Visual Movie
成張碟既概念都好一致

Lana Del Rey - Norman Fucking Rockwell
最鍾意既Lana專輯
推介Venice Bitch

其實冇乜特別去排個list 其他好鍾意既有
Kacey Musgraves- Golden Hour
Robyn - Honey
Jai Paul: Leak 04-13 (Bait Ones)
Lily Allen - No Shame
Grimes - Art Angels
Beyoncé - Lemonade
Lady Gaga - The Fame Monster
Weyes Blood - Titanic Rising

我都唔係特別聽小眾 覺得好聽就會聽

keshi唔知有冇人識全部歌都好正
skeletons
summer
like I need u
2 soon

Jeremy zucker算唔算少眾啲歌聽足成年都係咁正好鍾意佢啲歌詞
comethru
all the kids are depressed
talk is overrated
thinking 2 much
好鬼正

嘩終於有人講我從佢Chaos and the Calm album開始聽。而且佢嗰時長頭髮真係殺死我好想佢留翻長啊

好中意Perfect places

lil peep
xxxtentacion

Can’t fight this feeling anymore
Nothing gonna stop us now
Nothing gonna change my love for you
I knew i love you
Truly madly deeply
We are the world
My love
Avicii
Torn

Lil mosey 先正 16歲首pull up已經上bill board

darude - sandstorm

Mumble rapper

Carry on wayward son - kansas
God's country - Blake Shelton

Style 姐

Lana竟然唔係lust for life

NFR > Honeymoon > Ultraviolence > Lust For Life = Born To Die

香港真係冇乜人識5SOS

Kendrick Lamar
GKMD TPAD DAMN 三個album點聽都唔厭
真正值得佢叫自己”King of New York, king of the coast, one hand I juggle them both”
J Cole 都正 尤其2014 Forest Hill Drive

每個album 最正
Good kid maad city:
bitch don’t kill my vibe
Backseat freestyle
Poetic justice
Money trees
Maad city
Swimming pool

To pimp a butterfly:
These walls
King kunta
u
The blacker the berry

Damn:
Dna
Yah
Element
Feel
Humble
Love
Xxx
Fear
Duckworth

依排成日loop Alright

btw佢唔會係少眾啦

Underwater- Rendy Pandugo

High hopes- Kodaline

Eleanor Rigby- The Beatles

I can’t make you love me- Dave Thomas Junior(cover)

Ghosts- Jeremy Zucker

Lewis capaldi 全部歌

Bros Landreth,
Joey Landreth
Andy James
Nick Johnston
Kirk Flectcher

GNR少眾

Lady Antebellum 所有歌

呢啲po最後都係變鬥冷門

Copy 錯 link 唔記得晏就想po咩

joe moore - A THOUSAND LIFETIMES依隻碟全部都好正
仲有christina grimmie

sweet-cigarettes after sex

Ultraviolence >>>>>> Honeymoon

有冇人聽過

Finneas I lost a friend

Missio
grandson
有冇同好

我覺得全部都唔少眾，不過係好正

Noisia

佢係咪想講Drumstep

WHEN THE WINGED HUSSARS ARRIVED

全部都係大眾

又唔係嘅

聽RuPaul

The Walters - I love you so

Mac Demarco - My Kind of Women

How I Became the Bomb - Ulay Oh

孫子兵法

香港有人識Sabaton好感動

Seafret
The Lumineers

唔知script 算唔算

Less and less好聽

5sos 好出名 係香港開過演唱會

Frank Ocean d 歌真係襟聽
個人最鐘意Pink + White

Justin Timberlake 既20/20 experience
Justin 唔係小眾 但呢張入面歌正得黎少人留意
soul music 是正的
推介 strawberry bubblegum, blindness

Charlie XCX - White Mercedes

Clairo - Sofia, Softly （新碟好撚正）
Alfie Templeman - Used to love
Tame Impala - It might be time
樓上有人講咗嘅Cigarettes after sex同Sasha Sloan都唔錯
最中意The 1975，外國唔係小眾，但香港冇乜人聽

Paramore - Fake Happy

Loote - tomorrow night

Gabrielle Aplin - Panic Cord

Trouble is a friend-lenka

最少1000萬views樓下先叫少眾
I Dont Know How But They Find Me全部歌都好正

Frozen 2主題曲 Into The Unknown
btw Dallon Weekes 好正

香港點會冇乜人聽
M記都播佢地嘅歌喎

Fuck you

West life 由大眾變少眾

m記播咗都冇人識，冇識嘅朋友有聽

Loves to blame
有無人聽過

終於有人講
真係首首都好聽，我自己最鍾意social climb同choke
近排出嗰幾首聖誕歌有啲悲傷感又係好正

Cage The Elephant - Trouble

Cage The Elephant

Vincent - don McLean
and I love u so
dream on - Aerosmith
dont cry - gun n rose
goodbye yellow brick road - Elton John
I started a joke - bee gees
jealous guy - john Lennon
always somewhere - scorpions
all dead, all dead - queen
somebody to love
shoot to thrill - acdc
tnt
gypsys tramps and thieves - cher
you give love a bad name - bon Jovi

係hk唔知算唔算小眾

Of monster and men 算唔算小眾佢地黎開演唱會都無人講

唔知算唔算少眾

Joan Jett 嘅歌
btw 近排開始聽 唔知算唔算少眾...因為好似冇咩人識

我都係得我一個有聽the 1975

Vincent
Goodbye yellow brick road
Somebody to love

舊歌

有冇人有聽bombay bicycle club
出咗新碟

Chante Moore
Lisa Fischer

1000x - Jarryd James
唔知算唔算小眾 但真係好鐘意呢首！

Uptown funk

香港好似真係冇乜人識

推到佢黎香港

Men I Trust

好鍾意佢地首cigarette daydreams

Cage The Elephant - Cigarette Daydreams

拋磚

Trouble, Ready to let go 都好正

Alt J - Matilda 😎

Bonnie m

Emma 好有仙氣

有冇人鐘意test dept

好鍾意佢地 上次黎香港 9秒9搶飛

Michael Seyer - Lucky love

red hot chili peppers

Barbie啲歌
-Believe
-Two voices one song
-A girl like you
-Written in your hearts
呢啲都好好聽

Sean Kingston-Face drop
There’s nothin
其實佢好多歌我都鐘意

Fall out boy未紅之前已經鐘意

不過而家應該好多人識？

有冇人聽過MISSIO首首歌都好好聽，但好似冇乜人知

The box Roddy Ricch

Michael Jackson - Beat it
Beatles - Yesterday
夠唔夠少眾？

Numb

new york i love you but you're bringing me down - lcd soundsystem

悲傷推薦
Sleeping At Last - Saturn

Before You Exit - Butterfly Effect

The Lumineers - Sleep on the Floor

個MV好感動真心推薦去睇下

Kodaline - High Hopes

唔知算唔算小眾

Wild nothing

the lumineers同kodaline一定唔係小眾啦

Sufjan Stevens
Cleo Sol
Jorja Smith （宜家唔算lu）

中學時代其中一首最愛

Me, myself and I 係少眾都講得出
Youtube mv view數都破左億唔知幾耐

同好

beautiful

Yesterday
中學音樂堂考試歌

Sleep on the floor MV 真係拍得好好
仲要係三部曲

Sufjan Stevens依家都唔算

Mystery of love
佢個50 states project唔知幾時再出

first of may

有冇人聽The 1975?

係外國唔算小眾 不過我諗喺香港應該無乜人識

幾年前聽過首Somebody Else之後就返唔到轉頭

Trevor daniel - Wild

Ybn cordae
‘Relationships’

唔知有冇人聽umi 同crwn 真係好正

Joji, the neighborhood 算唔算小眾

$uicide boy$

The Lumineers 同好揮手區

2年前第一次聽sleep on the floor就對佢哋著咗魔，歌詞意思大概係鼓勵人任性出走、感受第種生活，睇埋個mv仲會眼濕濕...

上年年尾佢地出新專輯「III 」其中呢隻好鍾意：
Salt And The Sea

P.S 佢地每次出大專輯係用故事形式連串起所有歌，單曲聽亦可，但係順住咁聽就會感受到成件事
3個字 好撚正

同好

Sleep on the floor MV 唔知loop咗幾多次
真係拍得好靚好靚
睇完好想去一轉road trip
成個ballad of cleopatra都勁感人

III 入面都係最中意Salt and the sea!!!

有冇人聽Gabrielle Aplin？
佢上個月出咗新碟，好鍾意首title track

隻碟入面仲有其他歌好似My Mistake都唔錯

好想佢地world tour嚟香港
聽佢地唱live人生無憾了

Sasha Sloan

佢哋嚟我即刻買飛

唔知上面有冇人講
近排聽緊beach house
佢哋啲歌好迷幻
有啲似tame impala嗰種風格
個人幾鍾意呢幾首

Beach house - space song

Beach house - lemon glow

Beach house - ppp

Beach house - master of none